我會永遠記得呢半年嘅一點一滴，大家互相幫助嘅日子

不自殺
但好感動